【回帶】08北京奧運 高登人人都想做中國人

我係中國人啊屌

而家2019

又bin

我諗而家冇一個敢認自己個username

經一事長一志